[冬Buy It] 更新 iOS13 嘅 5個理由

Hello 咁多位，我係冬昕，
早幾日apple 就為iphone 6S 以上既iphone 推送左 ios 13
但有部分人都未up, 驚中伏喎
咪玩啦, apple 宇宙第一邊有伏你中
不過小弟都整左條片, 介紹返香港人一定要知嘅 iOS13 五大功能

有興趣就click 入去望望，比d comment 小弟。
希望大家睇得開心。

ok 十卜

6s 真係高峰， 又有3d touch , 又有3.5 jack ，又有touch id

依家d iphone 倒退到勁垃圾

過左去嘅野唔好提了
但都係焗買

我睇到你個名滿心期待拎起耳機諗住聽囡囡聲醒下神
點知

我個名都唔識?

其實樓主點解要扮達哥講嘢呢？有返少少自己風格得唔得？

無特登扮
可能開台嗰陣慣左

6S其實都up得

係呀, 6S 以上都得 (SE 都得)
Apple = 良心企業

幾好笑

多謝支持

thanks for sharing ccccc

網上流傅
iPhone Xs 和 XR 都設有慳電模式，即使手機電池耗盡，仍可以使用設定為特快交通卡的虛擬八達通最多 5 小時。

唔係下話

在慳電模式下使用「特快交通卡」
在 iPhone XS、iPhone XS Max 及 iPhone XR 上，你可以在慳電模式下使用「特快交通卡」。慳電模式讓你快速支付車資，並可在 iPhone 需要充電前提供最長五小時的使用時間。

如要在 iPhone 需要充電時查看可否使用「特快交通卡」，請按側邊按鈕。不過，經常重覆此操作可能會大幅減少預留給「特快交通卡」的電力。如果你選擇關閉 iPhone，就無法使用這項功能。

唔太清楚 不過 八達通 快啲推出喇屌 等咗好耐

我仲係用7仔，一直都唔壞，又唔太慢。只係冇左雙卡

啫係要係佢自己關機前開左慳電模式先

iphone 11 唔錯，face ID 用左返唔到轉頭的

八達通無電都用得，up過段片吧啦